仲話造個金球獎俾尼馬？ 你連西超盃都拎唔到呀

美斯😂😂

笑咩丫19000

笑緊美斯條柒頭

我尋晚如果有尼馬, 我洗輸?